列車員工督察郁手打將軍澳綫車長！

(16:00更新 上載圖片，為保護當事人及公司設備，圖片經過模糊處理)
(有車長因聯署信被暴力對待)
Admin收到多名消息人士確認，因為政治及聯署信問題，將軍澳綫一位車長同一位列車員工督察先口角，後來列車員工督察郁手打人，之後更揚言唔會有人做人證。

之後據報同時幾位列車員工督察同列車員工主任追住有關車長想搶佢手機，車長逃出辦公室到隔離站長室求助，並已報警處理。

屌你老母 藍絲先係真暴徒
慌死佢唔係唔夠人講記出手打個咩
屌

好奇一問
列車員工督察
列車員工主任
車長
佢地個職位邊個高邊個低?

打人就唔岩架喇
犯法架

又藍絲

push

打你兩拳姐
冤冤相報何時了

主任 officer
督察 Inspector
車長 Train Captain

由上至下

推

又係啲藍絲廢老

罷工啦

港鐵班公程師ge gt都係黃多
咁樣搞 姐係唔想撈姐

仆街督察

反聯署即係反對為西鐵車長討回公道
連幫同事討回公道嘅機會都想剝奪埋
有事就推前綫出嚟死
一班唔幫前綫嘅「高」層 憑咩可以再同你哋行落去
連和平爭取嘅機會都唔畀你 傾幾多次都冇意思
支持罷工

俾啲咁嘅人指揮車務唔怪得MTR而家咁唔掂喇

藍絲幾時先死

推到罷工

地鉄黨委

舊果班撚屌有退休金

全民CLS大亂鬥

仆街

警察都係一路嗌記者小心一路打啲記者

根本佢哋個腦得錢

擺工啦 屌

罷

無教養嘅人最叻咩？
咪就係自己無道理，講唔過人就出手囉

Push

記得返屋企飲湯

不做留守兒童 不做灰姑娘

DKLM

支持港鐵員工罷工

屌佢老母，垃圾

推 一定要告到條仆街坐監

罷工啦屌

借位一用

「突發」有手足做左個即時地圖 買老婆餅必睇！

入黎幫手push 同 share俾現場手足
即時地圖有嗮警狗最新動向同急救站位置
請大家save定！夜啲撤退時可能更有用
thx

倒不如…

罷工啦 唔係仲返啊？

推
成日話要和平
最撚暴力咪就係你地囉屌

痴線d藍絲可唔可以唔好再濫用暴力

贊成車長罷工！
呢班高層指揮推前線去死
又暴力

咩世界 講唔岩就郁手打人

巴打做野

港鐵內部好唔安全,建議車長集體罷工保障人身安全

邊個站

唔怪得知控制中心唔理巿民死活啦

會罷工嗎

光復香港 時代革命
Liberate Hong Kong, the revolution of our times

突發 元朗開始多人

【 緊急】集中火力攻「警黑一家，警黑合作」輿論戰！唔可以俾政府同黑社會割席！

上環天橋開槍有片，推上熱門！！！ 文宣文宣文宣！！！

【突發】公務員開始籌備罷工

我要國際文宣！#PrayforHongKong上左Twitter worldwide trend！

【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

有冇人知邊個站？

返工咁危險
各位車長罷工啦

有流出，25仔？

有d咁既藍絲垃圾唔怪得元朗單野咁撚可怕啦

車隊黎, 佢地個Office好似喺將軍澳站

告！

似將軍澳站

罷工啦，啲高層都無當過你哋係人，唔罷啫係助紂為虐

屌

華人社會就是劣質

報黑社會冇用
起打人條友底先有用

出手打人仲唔撚係暴徒

將軍澳站